提倡過愛情呢套概念既古人真係好撚陰毒

所以真愛即係包埋唔好介意人地過去
咁同叫人高貨接低等貨有咩野分別
即係好似你賣粒壞既牛排
有個傻西用幾萬同你買咁

當有人出到幾十萬就轉買家
唔好諗到愛情咁忠誠
咁撚忠誠攬撚住一齊化碟啦

利伸：岩岩屌完人地老婆